---
ID: 262912
post_title: 记点什么
author: 南 靖男
post_date: 2006-05-06 21:58:04
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/05/262912
published: true
---
首先是数天的单身生活肯定马上会结束了。数年的就不知道要到什么时候结束。。。
然后是日志旁边的图像从双恋换成了我的女神的贝璐丹迪，颜色风格也很接近日志的模板。
说到我的女神，今天的 TV 版第二季第 5 话是大泷前辈的快速恋爱故事。
呵呵，看到二又一成的名字自然会马上想起五代和响子来。
所以打算近期是不是要开始《めぞん一刻》三周目？发现自己越来越喜欢相聚一刻了。
<strong>冥冥中真的有天意吧～</strong>也许我真的要向谁祈祷。春日大神还是长门大明神？
还是那句话，像五代一样努力吧。加油。
<!--more-->
今天在很奇怪的时刻接到浅浅的电话，果然大家电脑出问题的时候都会想到我。
这几天是不是病毒特别猖狂，好几起事故，我都不知道给多少人传给卡巴斯基了。
清一色的教导：杀毒，重装系统，不上网，先杀毒，升级，再杀毒的必杀技。
嗯，继续前面。直接打电话的原因是没看见我在线，其实我正挂在上面聊的热火朝天。
只是稍微调整了一下好友分组和会员密友设置。很多人都无法再看见我时时在线了。
我大概也不会怎么去加好友了。别人加我就是了，我这里只需要陌生人。
也许哪天，会再次删减修改。也许就不会再使用已经缴费到 2010 年的会员 QQ 号。

记了这么多，其实根本就没有我想要记录的。仅此而已。